有無人知呢隻係乜蟲

已經唔係第一次係屋企見到，曱甴又好似唔係咁樣..

有無人幫到手？

衣魚都唔識

真係未見過，google了

因為最近搬新屋，已經見過第二次。師兄知唔知要點對付佢地？

屋企多雜物就有
唔理都得
對人無害

我屋企嗰啲銀色嘅

之前有好多，有甲由之後就唔見晒

書蟲

好恐怖
樓G屋企有免費錢派我都唔敢來了

會咬爛衫 書

呢隻係蠹蟲
以前好多人玩minecraft都睇咗叫佢做蠢魚

派錢比你黎消滅佢